巴打們平時去邊度check 車？

原廠check 好貴，4,5 千一次
有無邊間check 車保養果d 公司價錢ok?
架車成年無check 過，岩岩過左原廠免費check 車

push

過左保養未先？ 有啲唔返廠會冇左保養

咩牌子先

toyota

過左啦，頭兩次免費check 都用左了